木鹿大王？無人識你呀

人起朵你起朵

木鹿大王

帶來洞主

朵思大王

3米高 銅皮鐵骨 的兀突骨

返到來 應該世界第一拳王